哈薩克人擺習近平肖像 霸氣狂轟3槍

中國當局在新疆濫抓維吾爾族、哈薩克族民眾，不少當地人對於中國領導人習近平心生不滿，有逃出中國、進入哈薩克國境的民眾為求洩恨，在空曠的地上擺放習近平肖像，對著它狂轟3槍，網友對此指出「比潑墨還猛」、「超霸氣」。

一名哈薩克族民眾12月28日在臉書上貼出開槍影片，從中可見到他的友人穿著深藍色長袖上衣與灰色長褲，在空曠的哈薩克國境空地，拿著獵槍朝著地上的習近平肖像連轟3槍，3發子彈全部命中習肖像的右臉頰部位，開完槍後，肖像也被風吹走。

貼出影片的哈薩克族民眾，在臉書張貼了許多哈薩克族人資訊，同時關注中國官方對於同胞的迫害行為，他們透過臉書傳遞訊息，向逃出中國的同胞告知在中國境內的親友下落如何；在開槍影片當中，PO文民眾將習近平形容成「中國恐怖份子（Chinese Terrorist）」。

網友們看見中國領導人習近平成為哈薩克族民眾的槍靶子，均感到比先前發生的上海潑墨事件更為勁爆，紛紛留言指出「大快人心」、「敬你是條漢子」、「下次使用AK47」、「他就像條狗」、「希特勒還比習近平要好點呢」、「老百姓只知道追求事實！不會活在中國共匪的謊言之下」。

肖像？？？
轟真人就話你威

觀看次數：2 次

以為佢有勇氣出鏡

有洗頭艇

霸氣到呢

強力部門呢？

又話一路一帶係自己主場？

聖上 而家應該揮軍西進
委任成龍為大將軍 帶3萬騎兵
吳京為副將 帶2萬精兵
剷平哈薩克

又有哈薩克人要被扣留了

好, 朕而家就封成龍為搗西大將軍

習仔塊面比你用鍵盤打到啪啪聲

唔出奇，咁多人俾人拉入集中營，無人反抗至奇

原來身在外國
咁有咩咁巴閉

Kazakhstan greatest country in the world
All other countries are run by little girls

好似連登 睇唔計click rate

Meanwhile in HKSARS ...

「習近平去死」塗鴉 警通宵監視拉人
【本報訊】馬鞍山錦豐苑三現「習近平去死」字句案件，警方出動重案組調查，即時拉人。前晚第三度案發後，沙田警區重案組探員進駐事發的錦葵閣，採消極的守株待兔方法通宵監視，至昨晨8時拘捕手持原子筆，懷疑企圖再在梯間犯案姓林（46歲）男住客。本月7日至本周三，錦葵閣四樓、五樓、八至九樓梯間牆壁，先後三度出現「習近平去死」字句。

咁都要重案組？

再命香港太守林鄭氏組編十萬香港新軍以作後援。

押韻wor Ching

如果唔係, 班人仲邊有野做

哈薩克國際場合試過被人播錯國歌

勇武過勇仔上黎開post話刺習近平

仲衰過畫區議員海報個D

轟個肖像就打晒飛機
轟真人先有用架嘛

但你連轟相勇氣都無

根據中國定義
哈薩克族人係中華民族一份子

同對住咸想射精有咩差別

巴打冇睇過波叔

而家先知原來呢件嘢叫Mankini

開鎗射冇咩野，我覺得攞條丁出黎顔射佢，精神攻擊傷害大D

重案組

youtube figher

下次直接解放軍

實捉到你

你係咪唔記得左 白登之圍 土木堡之變？

呢兩個例子都同哈薩克無任何關係

哈薩克 在古代是西域

難度望到張相仲可以射得出

除咗捉下miss講粗口，重案仲有咩野做？

如果係射侵侵嘅肖像你咪又係打晒飛機

左膠 克 西方 克 中國 克 伊斯蘭 克 西方
好似玩緊鬥獸棋

j 得落？